Year 4 畢業論文做到想quit u

求各位屌醒

$4000同你做左佢

付諸行動吧

槍手

不了 吾係吹水野黎 要design

😭😭

個個都係咁做
你無料咪quit 囉

當freelance咁出去搵人做